香港人小心贏左淡氣輸左香港

香港人咁聰明

睇唔睇得出政府依家刻意避免同大家鬥氣

反而不時特登批評下黃圈等大家集中火力係啲無意義嘅事上面，而政府就默默係背後穩固自己嘅權力，逐步抑制香港人反抗嘅能力

需知黃色經濟圈係建基於一個更大嘅經濟基礎之上：紅色資本圈

睇唔睇得出政府依家任由警隊做香港人嘅洩氣對象，其實目光著眼於大家忽視左嘅野

其實你想講咩

。

攬炒都唔識死鳩開啦屌你

呢啲書 呢啲故事 雖然說唔出啲乜野大道理

最有能力攬炒嘅誠哥都過左去對家個邊 ....

【緊急！需要大家幫忙】Youtube要人！

香港人真心要攬炒，今日就唔會依然返緊工，交緊稅同差餉 ....

香港人真係好廢

政府最驚嘅係香港人著眼於真正重要嘅事

其他野可以豪畀大家 ....

試下講點有能力法

佢話揀錯相咋喎

例如係咩

鬥氣唔係唔得，但遠不及重要

大家都間接同政府達成共識：香港人要淡氣，政府要政權 ....

唔知，但佢要同政府玩野一定有好多方法

確實，黃圈只係抗爭其中一環，仲有好多更重要環節，例如街頭戰國際戰

對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊

香港人過於著眼戰線，忽略形勢發展 ....

所謂嘅驕兵必敗，就係講緊香港人睇到黃圈幾咁大，卻睇唔到紅色資本圈 ....

呢點文匯報當然唔會同大家講 ....

避免鬥氣？
樓主係邊個時空既香港 可以帶埋我去享受嘛？

誠哥神早走曬資
依家掛名姐

push ....